[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5157)

。

慢

FAST

屌

北海道係真廢定打假？

快

神船

點部署 買左3.5細

上星期職賭輸撚左3k 成個星期贏個d輸番哂

神船班傻西後防會唔會出事

都話撚左驚乜 神船實贏到 係咁gelgelgel 買得咪撚驚啦

會

抽lu

前勁後廢

無咗你個code

西隊之所以係西隊
係因為你買親佢都西， 但你一買佢對家佢又贏尻你

fast

屌你小川慶治朗真心ＯＮ９仔
自己射咪得
單刀橫傳

Lm

逼撚死我，真係買乜輸乜

神船神經刀

尤其是華美倫

假派嚟 放棄啦手足

又賴人燈

下場買乜

笑撚死 買主既人 咁撚串？

食完KFC 上IFC

買左一千蚊客盤可以點補

gel北海道嗰啲人 我屌哂你地老母啦

半客全客

北海禁屌 客隊射手再扮傷換走
吸撚晒走地主飛

real

仆街買撚左10k波
一飛都冇贏過

你咁樣我係唔會驚架

神船和到我切

廢時啦 都無人派比我

西部大波

下場邊隊

踢過阿仙奴既後防都係柒下柒下

冇賴 我燈親佢得唔得

慢慢玩 好易贏

下半場秒糕1:3

#17272
#1482
點派你地？

誤中假波

佢所謂既真飛都針左兩皮
果十皮針哂未

門神

屌 比人cup

佢補左飛 冇輸

阿記半和個兩個找數未

和波都收貨了

好彩避撚左主 唔係又輸多50k

？

有冇人琴日大概四點，過數返自己銀行，但到依家都收唔到錢

我門！

我一追走地就比人反Cup左

凌晨

抽完payme

岩岩gel 撚晒頭班主盤傻閪去晒邊

洗唔洗貼贏果d

佢係咪真無有十皮我都好懷疑

買左北海道 想去驗腦

貼呀

On9 又nba

我未羊過錢 想睇

驗拉

北海道追和反杯啦

一睇就g反手

花姐扮野串我

排隊呀

買北海道班傻9呢？死撚哂？

唔覺

你搶撚少陣口啦 駛唔駛搵條薑繩綁撚住你呀

屌你老母北海道反cup51200

狗會
365半場主勝由7-》7.5
狗會得5.5 點補飛

我花！

咪又輸撚曬

Gel到去火神山

我

得

汪汪

lm

😃

有

一起身又skip晒啲美假
輸到仆街

Duck

我了

Yes 希望

有埋走地盤補就正

lm thx

買左誰點部署好

神戶真係兩腳就搞掂你 成班友懶懶行 一個過頭就穿晒

I know that feel門叔 無啦啦俾人jer好撚燥

Block 撚左條旺旺狗
上波post 心情都好d
Block9佢既 派100

本身諗住唔買戈啦，見北海道屌打到咁再追佢走地，比人反Cup埋，係咪要去驗腦

打完機 半大填返美假條數

咁快d

扑左好耐 我了

屌你神船 咪再失波

me

執返十個？ 見你轉運 開心

Block撚左一早

比圖+tg

gel到上天花板了

Block 左十世

神船 杜格拉斯入埋波點膽你玩

琴日已經block左
lm

Ok了

有冇人好似我琴日咁，凌晨三點過數俾自己，但係到而家都未收到錢

Block了

神船算唔算少有運登大船成功開出？

即刻block

未完場

唔比下半追和?

Check tg bro

你都未死，佢地邊捨得丟低你

以前果個美欺巴？

琴日先block??
Dq你
旺旺狗咁都遲block

未 慢慢玩緊
岩岩用左啲優越錢換左兩盒月餅

比人反cup 勢都斷埋 同尋日車狗果場一樣 下半場會絕望式被圍屌

上盤點補

Block左好耐

型到

點會

中咁多場都未執番十個

可唔可以分個黎食....

車狗咁柒點同呀?

贏就縮 輸就谷 無聽過？

唔想再理佢前所未有咁憎一個人

已經收到

哈根大師

封殺式派錢

派埋oj?

2:2

琴日block咗了

仆街北海道中伏

Master g條賤畜呢？？？？？

汪汪會唔會俾人block 仲多過報假狗

第一個要人 派$block鳩你
你都算經典

派左呢位 標準式block旺旺狗巴打

其實唔駛派大家都應該扑咗佢 不過為咗屌尻佢先唔完全封鎖

我唔收錢的 巴打食好d

主cup 6.幾跌到5.2 cup到？

史上最乞人憎

高登+連登AC咁耐整係BLOCK過一個人 就係TOT

我會繼續宣傳 同埋打擊

4.5s?

我個位比左TOT

巴打佢都係琴日先block
可唔可以派埋我

下次到我派錢叫人扑柒佢

Block 旺旺派500

Nba緊 唔好啦

收到 thx 師兄🙈👍🏻

一早block 咗 張圖好耐啦

呢個真係無得唔block

港元定ml
前者唔要 後者慈雲山交收

一撚早就BLOCK左

派曬 下轉

嘩

清洗波post 大毒瘤
屌你老母 旺旺狗

過街老鼠

深水埗 快
慈雲山呢啲死疫區唔去

型

多謝晒

若再想消費我 盡快輸點血液給我

竟然無我

真的不敢全格太多

佢老母可唔可以用張輪椅頂一頂條數？
好慘架

原來莫迪琴晚豬撚左 挪超開始閪波
好彩宜家set死左1日只準買1場

我都係 佢真係太煩啦

#361122 你邊位

真係難得搵到隻過街老鼠

買北海道既可以入定錢近5戰不敗仲有平手你買，傻既都知咩事

型撚到
想睇汪汪：冇block我嘅派100

尋日走左轉 冇帶口罩
幾點交收

咁多撚樣

問得呢句 都知你新會然

咁你輸啲血比我未

神船個勢真心勁
今次唔洗比人屌廢船

放心 旺旺我唔會block你 我睇你點用10萬過世呀撚樣

好彩無我份......

跟住再走數 之後話唔係佢講既

弱智仔黎

你係咪除左波po唔睇連登
點解可以block咁少人

我屌你老母 孤單的你
改埋啲閪名

大名鼎鼎嘅會然你都話佢係新人

同路 連c喇

刷角機快

係我啲舊同學

我屌你老母頭肢王

5毛都block唔少

22

屌
又輸ＯＮ９龍

2-2

膠龍

屌你老母上呀

未改得返
想哭

買唔切主ng

2:2!!!

?

北海道啪啪啪

北北北海海道!!!

札幌2-2～

爛船要沉了

飯倉世界級

成班買主撚樣呢？ 船全格

神船再cup la好嗎

傻鳩龍 咪撚當自己神啦

客主

7.5b 針

中

已扑

我block勁多cctai憤清

😂

北海道 杯佢

唔好比北海道cup到呀 一定笑撚死話買主傻閪班人

個龍係咪cls

北海道!北海道!

無打龍？

北海道！

成個半場時間都買唔切

補咗飛未

哈哈上面有個傻閪 話連登大船開出

done

岡殺多 岡殺多 岡殺多

2：2！

2:3！

1-0 下盤gel頭 -> 1:2
到上盤gel -> 2:2

好！好！！ 講得好！

客隊gel 頭班傻鳩

......咁快gel?

佢真心弱智 唔好怪佢

無補輸左由佢 唔左補右補了

有冇札多軍係到

完場未 一陣先gel爆你

???

神戶個龍真係弱智

有 洗唔洗貼飛

無入球了

神船個傻閪龍

北海道走地水位再次低過神船

神船成條後防好似弱智咁

咪撚再gel北海道

北海道

啲人gel到傻

個龍係做乜撚野

成碌柒咁

金碧旺旺弱智d定tot傻閪d

神船上

食左屎

有，但靜靜地唔該

要屌了

好彩買得切

咁惡 入手個陣平手定讓平半

等北海道頂多陣補飛算

秋田藍閃電

前面幾努力都好 一個傻閪龍夠收成隊波皮

一定汪汪

北海道反反杯一世球迷

2邊無防守咁

全格 北海道 門我地一齊贏

點補法

Hi 買左船

金碧 tot係死咗老母先咁 唔好怪佢

6.5b

平半

客3倍win 補4分一注

主勝啦 主把握力好啲

全格條撚準備

角大又死

5/5.5b

頭先冇跳船好後悔

其實金碧係咪都有d咩苦衷 現實冇朋友？

船5ng

+0.5咪補客ng

你老味做雞養大你真辛苦

其實我好正常

2:3無人講？

咪癲神船出名攻力勁 球評叫翻版巴塞你估9up

船都係要等佢神來之筆一兩下先入到

日職456 好睇過美職 456

又有機會買船

仲難諗過d波盤

神船咁撚有錢用個咁既弱智龍

你老母係我手上

通常呢類 都係現實冇朋友 透過虛擬世界拎存在感

同你好撚熟？

門巴仲唔blk汪汪
本身睇post見唔到佢已經舒服左好多
睇你爐都要見到想點呀

平手盤平水

不

門巴好波

7.5b都要針

西船真係信唔過。，

唔好怪佢 買佢個陣唔知佢弱智
買龍唔會膠佢有冇白卡

入球多過角

成班垃圾

Po 張飛出黎幫手gel下北海道

門叫我先貼

個龍做乜鳩想知
有冇gif圖

唔識你

佢係水手個陣已經好撚多蝦碌野

仆街 轟撚左北海道都想條傻閪金b輸

有冇人未block 汪汪 快手啦

和和氣氣算啦
次次一買細，下半秒入，爆撚死我
其實對家未埋位，係未當foul架？

神船買外藉龍返嚟啦 咁撚有錢

到底旺旺有幾黑人憎

做乜撚

奶完雲 奶和尚 而家奶門 真係成隻狗咁

4444

頭先又話補

船567

2:3

真係垃撚圾 半場cup 一出嚟又失波

神船快刷

起碼我係度冇見過咁神憎鬼厭既人

打去足協問

唔知點補 轟左 太低水

買咗西船我都無補，預咗輸算

主3:2未

三家性奴

日職鋼龍

神船點解咁有錢？
又唔係冠軍，又係咁買星
最慘買完都係中遊料

巴塞同神船係姊妹球會

頭2個比佢奶完 即刻閪左

樂天係球隊老闆，大水喉

條友擺撚到明買神船 邊面贏緊就叫邊隊

神船贏波
51200 唔多講

即刻中武肺

睇直播係神船屌打緊戈喎

神船呢場肯攻同踢閪花果場冇得比
果場悶撚到閪咁

但

點解叫旺旺 唔係汪汪

LM

好

中。

3:2未？

2:3未?

輸半當贏

No goal了

笑西？🤨

角呢

好多cdrom

好撚多假派

神船入多球

直播神船真係壓緊黎打既
但大家唔好心雄住

個龍又發乜神經
咪撚紐波啦

3-2

廢龍又

中返注主ng
係時候客ng

船第5球

北海道入多球先啦

神船個龍當自己紐亞?
冇料係到玩甩個波

龍門出埋禁區外拎牌

話咗假派嚟 你被撚狗了

神船D隊友準備打柒自己個龍未

神船個龍真係好搞笑

收到風客其他

咁都要比人呃 賭乜輸乜啊

個龍好撚鳩屎

個龍真心cls
咁想踢咪打龍啦
去踢前咪算

屌你老母個龍門咩事呀

好撚痴線呢個龍門

神船個龍jm9

似4:2/2:4 買小小試下先

胡楓？

個龍係做乜9

日本仔係twitter狂屌條友

全場highlight 都係個龍

神船個龍唔使紅真係執到

3:2！

個龍....

個龍收左幾撚多錢啊

個龍出來搞笑？

我真派無知一問個payme係要點入

點解佢仲一直正選既

係教練批准龍門咁踢?

仆街龍門

想知紅左龍會點

神船平手盤 陣間冇水位比我跳船 一撚定跳
個龍唔撚想再睇

神船個傻鳩龍

唉 客打假。。。

救命個膠龍想點呀

有gif未

個龍笑撚到我

飯倉真係好撚好笑

扮乜撚野紐亞屌你老母

金碧夠膽就po飛
咪撚成日偷人飛黎po

好撚煩呀你

客龍係咁俾人屌 咁主入未

換走一個on-pitch player換個龍上黎

疤塞式踢法

你有無payme/fps

上盤有冇手足圍爐

假派全部都要死全家
一係就唔派 講咗就派
男人老狗一言既出駟馬難追
勿做金碧狗

我驚貼完好似莫迪

船贏唔到就快啲完啦

點解個傻鳩龍場場都係到玩波
但係都有正選踢??

屌你老母原來個龍門成34歲我以為係十八九歲添

仲有人未block 架咩

完全封鎖條傻鳩

今晚5場中哂上200k派

幫教練含

你阿狗都汁返啦 扮咩

無入球 快買

你又知

北海道入未

呢鋪撐你

GOALLLLLLL 我船

神船點踢得好都無用 因為個龍on9

2：3

屌你老母 咪撚再講莫迪

想睇飯倉gif圖

幾撚驚佢呢球接唔到個波

客ng再cashed

2-3！！！

miss u

3:2未

入球show

2:3 轉個頭咪又3:3 個龍咁on9

7+ cls

船

見你出左飛

神戶勝利船

哇好彩 3倍補左客win

船又搞掂... 買主d死傻9

屌你北海道係咪廢架你老味

次次想買船ng就入
個天都唔比我賭

屌北海道又想點

2:4快

痴撚線 呢場波梅花間竹咁入波

siu4

yeahhh

買緊5/5.5架

搞咁多野咪又係要比我贏

到主ng

屌。又輸

山口螢x2

屌 我好撚驚個on9龍 換走條仆街得唔得

唉 正畜生 輸咗2粒都唔識防

主6

咪gel ok?

。。。

刷下角啦屌

喂 屌喇星岩先笑鳩神船果班人出黎喇

33

假波

屌，真係輸On9後防

解圍傳左個波比人單刀

客next goal 快買

你仲有飯倉啊

2:4 定下驚先 得唔得

兩邊都膠龍

我船

主6上

神船龍門咁鳩都係失得2球
前面入多D就得

Nba

北海道條後防好撚癲

搞唔撚掂 不如輸多幾球算

你都報假

角球去左邊

跟左巴打們

要主ng了

買左船盤想補和望到個濕尻龍震到仆街

要隔離14日都飛過去斬柒佢

7.5b角 10 1 100

定過抬炸彈

主ng

黎多球 安心啲

打

騙徒手法層出不窮

神船入多球 比小白中出

ok

得得得得 得償所望

有冇主6船

神船頂撚住 唔得就入多球先

Me

準備和其他

好嬲好嬲

岩先笑鳩神船班人出黎未

唔撚係下嘛

再報假 我真係唔會忍 邊個報假即刻死

根本北海道個後防都係膠

得不償失

Home next goal

1：0
1：1
1：2
2：2
2：3

老友 最近點 掛住你

頭g王 水 快

死亡筆記？

入波多過角

兩邊膠鬥膠

手足唔好咁搶口住唔想一陣比人笑返轉頭

買錯邊

就嚟3:3

真 已經失控

即係買個nogoal燈下你條古天樂25仔

事後唔派 連輸五注

假撚到
成朝全部任人中出 美假日假 針撚到

5:3

2:4ok嗎 吊左-1

5555

派200 pm我

半場1:2 全場2:4 劇本寫好

gel乜撚

唔會喇 今次真係 個龍有d鳩 但前面補番

派我

山口乜撚野，咪再入波，停呀

倘愛少女漫畫嗎

3:3未

抽ok?

北海道拿拿林3：3先啦

山口螢真係好撚勁
D變速快到痴線

都唔係有啲鳩咁簡單
我驚佢再鳩

屌你老母北海道快入

主盤頭寒啦 2 4算啦 唔好再撚狗

Bobby 第4節讓球贏

山口組 邊個敢阻入波

3:3

北海道近期咁勁
真係下盤高水派錢咩 神船水泥gel

求走盤算

女神最快 派了

神船好撚屈機

主隊上呀屌你老母

2:4 全格OK?

Ok

抽啦

7.5b

上身

轉個搖頭就3:3，永遠會撚到我地死

主 無撚用

神船一領先又hea dklm

曹操今日轉運了

事後飛 假派
祝你地全部下場輸翻晒 長賭場輸
輸到家散人亡

不如2：4
唔想叫 比班兄弟驘算

神船快換龍，遲早失波

北海道追和一世球迷

正氣神船入多球定下驚先

主6未

補完飛 唔撚洗再練心 cls

24算啦 唔想再睇

唔好咁

屌你老母神船西咗兩場又嚟撚狗
北海道快追和

上咗主6船

我幫你叫！ 4:3

北海道入返粒先

北海道上呀屌你老母

雖然冇買 但幫幫巴打叫下

距離恥笑笑鳩神船班人仲剩廿分鐘

4-3 快啦

43

笑到噴緊飯 雞響條友倒閉

北海道係咪冇打龍
咁易入

北海道加油

Gun

快手刷角啦

甲府回飛回到上天

3:3ok？

客個龍on9 主個龍就好撚廢

4:4 ok?

大家要知呢場係平手盤先，所以點都會和

個廢龍比人射撚親都入，屌佢老母

真3:3

跟住到我架船發揮既時候啦

買烚菠蘿啲朋友去咗邊度

船3次中龍都入得曬 垃圾金毛龍

正氣船入多粒先

賭到已經放棄左，咁樣撚我法

次次一係就係叫走盤，一係就叫輸半，無一次可以領先係贏Ga，點玩

無得同我架神船鬥..鬥...鬥...鬥

3:4 大家開心

波都掂唔撚到，屌佢老母廢龍

角球=入球

北海道快手追和
唔撚信asw加曹操會負負得正

神船成功埋岸

北海道入多粒追個和

話時話韓k個化妝龍仲有無踢？

投降啦投降啦

有 好似仲係韓職

本地媽媽需要你

仲有20分鐘

有啲掛住佢 搵日睇下live先

10蚊遮乜鬼

有冇甲府風林必大巴打？
點睇陣間嗰場？

屌你老母北海道入未

成個POST無人買角?

10蚊？

我屌你老母
賭還賭 咪撚po圖

好似係現代

買閪咩 呢隊又唔係仙台心跳

冇入球

完場未呀屌

依家泊緊架船 不過想泊靚d咁解

lm 贏多啲

有啊 7.5b

收到了Thx 巴打 贏多d

應該仲有一球入

衝呀北海道

追和算啦 和波大家開心

神船個龍咪再行出禁區ok? 見親都想死

你

屌你老母傻閪飯倉
你成日死出禁區托柒咩

金毛龍終於接到波

開始行動

下年派

北海追和啦

大家唔洗再睇
場比賽已經完左 2:3 ft

算啦，放棄啦，點賭都輸

唔叫啦唔叫啦

屌你老母北海道個龍依加先識接波

2:4未

連C啊

碼頭未有位埋岸

連你老母

幫巴打叫7.5b

主唔6講唔通

比角啦屌

屌你老母射去邊

一買又停角
屌鳩你

Down左未

Done

擱淺了

快d入多粒

真派手腳 祝你連贏五注

今日carl食撚左屎

用埋tim啦

80min 3:3
90min 4:3

岡殺多

琴晚啊記半和找數未

清都反手得幾明顯

B你老豆

食左幾多個 正唔正？

666666666

屌你老母差啲比人入多粒

我 收回

買左神船下球 中左派100

神船中楣

北海道個龍係咪廢

半場入左

我嚟 唔好踢爆

就咁俾神船贏算啦
無爆我

即場反cup

Wait

屌你老母北海道個龍廢撚到

兩隊都係廢龍廢後防 唔係點做到nba

神船係咪成班去北海道屌系 咁勁
平時主場真係廢d

食左2-3件 還好

俾d 信念

點撚解你又有錢收

咪撚刷角 屌你老母

試吓唔好再刷 冰啦好嗎

改名啦

1個廢
1個on9

同路

收到了巴打 祝你買乜贏乜

終於換走神船巴斯基斯

船咁撚閪點買

抽埋我

仲有機會 42

神船傻鳩龍派膠未

快手刷角

理想劇本
3:3
3:4

有冇射d精落個bb度

北海道個個根本3d立體投影機啦，屌佢老母比人射親都入

集氣角大

陀地自動自覺交架啦 唔係要出聲啊

G chi

頂住啊各位神船嘅乘客
仲有15分鐘可以上岸

主下

派你老母

北海道追和呀屌你老母
和和氣氣咪幾好

sor sor 大佬

射埋比cc度

小白今日好撚癲

3角長傳都有

頂緊！無入球緊

小白啲直線 長傳 斜線 j撚死人
靚撚到

主個龍好撚唔掂

咁多球迷都輸 好肉酸

北海道追和啦屌你老母

前面有座冰山 點處理

點解冇人派我

神船柱邊出界
小白啲直線真係cls

屌你老母 7.5s頂到派

廢龍又差啲比人入多粒

請把冰山劈開

老白真係勁撚到

北海道反cup 派1個1萬

主龍隻閪手係永遠伸唔直咁救死角波

立即扭肽

北海道追和派200

2 more c please

主追和plzzzz

OK

又一下
小白傻撚左

3隻後備鬼佬都唔換？

船禁屌.....

佢有小兒麻痹 唔好怪佢

小白D直線

7c

小白勁撚到

咁aa呢 aa用超能膠痴住你碌鳩

屌你老母廢龍

唔好刷c 入波啦

42 叫爆

777777

7777777

繼續連c啊

繼續集氣

和尚出咗主第一粒？個個都買既？

aa太cls 寧願慳返

77777777
7.5b 準備

支持33

舊城追和好嗎

33唔難

33 求追和

比球12m主啦屌你老母

4:3未

佢唔出 唔撚識賭咩？

小白啲直線真係好毒好好丁

搖撚準備

小白差d

快啲3:3

唔會no goal通殺掛

支持

小白極限柱邊唔入

船4:2 101100

嘩屌 又柱邊

屌又差啲比人入

北海道快

神船力頂
7.5b 快

小白隻眼係咪有問題 咁都射出界

北海道入未呀

8888888

北海道上呀

老花啦

掂撚到波未呀廢龍

神船屌你老母臭腳西花都贏唔到
今場嚟搞鳩我札幌
快啲追和反cup拆船

8888888888 角

真，好撚fit

快手42

比多角
快

今輪日假主隊未贏過

幫人叫緊not me

主入啦

北海道入多粒就夠

屌你老母門前仆低都唔射

北海入一球
比多到角
快

小白入一粒啦

主入未呀

仲-23k?

全客+閪鑽和咗 痴線

屌你老母主隊快追和

屌 北海道追唔和就輸多粒啦

北海道快追和

比多角

中撚左

角

追番會公佈

北海道唔刷角點追和呀
神船幫幫手刷多幾角

北海道 我立即屌晒你哋老婆

8c

33未

8888888888888

888

屌你老母 冇玩外仔 仲有冇水 快

屌你老母主隊快入

888888888

7.5達陣

主快追和

立即完場啦，無再攻

7.5係咪有人派

1

比多隻角

求派起機

客6

船4:2未 屌